前線小心，藍絲傳緊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

ok, 其實藍絲有樣睇，推佢去食棍

咁有信心警察唔打佢地

班藍絲返大陸驚唔驚俾人當黃絲之後俾人拉

嗱，我相信，暴徒呢，就取易不取難。
如果起左底，暴徒會選擇突襲警察吖，定係藍絲呢？

所以一直都話勇武係唔應該同和理非去同一區，邊個話一定要同一地點爬山，佢地而家玩嘢唔行咇又次次重兵和理非等你出嚟捉，你去咗第二區冇咁易比人圍先，你小隊入面都有鬼就冇計啦你點都死

Max Ho

Push

藍絲肉盾上線

唔怕俾黑警打同拉咪出黎

一起舉傘～！

可能去警總有藍絲證申請，好似良民證咁
唔同警犬夾定，企到咁前，被警犬打埋一份就有份

電光火石間，點分到邊d示威者邊d係喬裝藍屍？

歡迎藍絲加入做肉盾

食多幾棍同催淚彈就變黃絲㗎啦

同樣方法對付撕紙狗就會被狗拉

狗隻食咗藥分唔到

拉埋告暴動都有可能

撐得警既就係唔撚知班popo真係癲

有咩事攬埋條臭藍一齊死喇

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

笑左，你肯定班狗會理你？最多禁你落地下打埋你一份

見一隻打一隻
夠膽就黎
不過唔好傻 藍絲無錢收會出黎?
會咁做既一定係犬隻啦

大家睇live會見到久唔久有一兩個企係側邊哎支持警察

大家可以過去同佢地一齊哎口號

post 番比佢地知，做假倆被起底死得仲慘

而家有d係收工經過去篤灰

唔好比佢停
繼續傳落去
仲要幫手大力宣傳
一黎比班藍屍廢老知道警察真係唔識既
二黎到時比人捉到可以話返自己係藍絲卧底 幫手告返個廢老轉頭 （反正而家有唔少檢控管同法官都睇唔過班狗亂打人）

見一個殺一個

無錢收，邊個會去做

地區唔好著黑衫

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

佢地行動力好低 小心落單就得

先唔講佢地會唔會俾狗狗拉埋 佢地敢做先算啦

送肉盾比我地

咁大家識做架啦
有畜咁想立公成全佢啦
Mon po 畜 想知講緊乜
DLLM 滅硬族

我地人一定多！大家一定要救人！藍屍唔死乜柒都得！

你藍絲唔帶gear上一眼就分到
帶左班狗就當你係示威者

佢地有裝？，後生唔多

畀前線打死唔好怪人

傻閪，入嚟咪打鳩你囉

come on 頭都打撚爆你

咁有信心佢唔驚比人打？

一定要小心

到時唔好俾我地發現到，唔好有排你受，一定打撚到佢仆街

琴晚寶琳有一單係咁

放心喎手足，啲藍絲咁撚蠢
第一我認為無錢佢地唔會冒險
第二佢地就算夠膽咁做都好易露出馬腳啦，佢地咁撚蠢

一個唔覺意比彈射中我諗佢屌柒啲差佬仲勇武過我地

咪on9 佢地點會肯上前線
肯就好 班死廢老行咁慢 等比人扑到仆街啦

呢班傻撚開始狗急跳牆

咪得個笑字 要小心啲

藍絲係咪都係on9? 係現場已經係犯法

等佢地都試下俾狗打囉

第5
同時想救人既手足都會見到你

lm睇藍絲比人告暴動

歡迎藍絲比黑警打埋一份

好市民獎

毅進仔 未蠢到 相信 後生 反屈長者，
所以搵差唔多年紀 企埋一齊，中女對中女，長者企長者，黑警黎時 易d反屈佢係黃絲。

最後可能放唔告暴動既
但打到爆缸同拖行就一定有架喇
驚班藍絲爆血管受唔住心臟病發埋

佢哋智力無下限

大叫「老豆～你頂住！我去call馬！」

講真 佢哋夠閪膽咩

一人兜頭窩佢一搥都成隻懵撚咁啦 5，60歲風濕鳩仲話飛身攬人

大把老人街坊上前屌黑警喎

最後咪拉埋佢

可唔可以唔好咁中肯

自己友寫？
出現係暴動場地既人都會告暴動喎

笑死

黑警如果無糧出，應該都返咗屋企訓覺
得9閑同你做義工

呢句真 捱下棍扑撚醒佢地就岩

搏唔到

On9到時比人打到飛起唔好問點解

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

咁比人拉話自己其實係藍屍嚟扮嘢咪得?

但佢一比人捉到就私了含撚

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

扑下都變黃

係又唔怕呀
場面多人左
又有人自願做炮灰
btw藍絲個個甩皮甩骨點混入得到 一眼就認到啦

無gear已經好易認

do

藍絲都係仆街自私㗎啦
點會有人肯上前綫捱彈捱棍仲分分鐘俾人告

攬住你個陣分分鐘做肉盾

一早講左見一個藍打一個
打到佢地唔敢出黎
而家寵撚到壞晒

9up居多

混得入去起碼要顏色似/裝備似
似的話你覺得對家仲會分得出?
連喬裝示威者都要即刻大嗌「自己友」同show信物
班柒頭藍絲可以show咩? 走唔切畀人告暴動就有

唔好咁啦藍絲 變咗幫擋棍真係唔知點多謝你

花式自殺

唔好笑住 之前831 到尋日寶林都有藍絲捉住手足
真係要小心

扑愈大力 變得愈黃

之前831太子站推手足去死個啡色弱智仔最後點呀？！如果佢仲平安無事你好難怪其他人繼續叫人咁做

驚閪咩 佢哋邊夠膽企前線啊

見到眼望望既藍絲就捉佢去前線做肉盾食子彈

算吧啦佢地邊夠膽

來一招螳螂捕蟬 黃雀在後

藍屍肉盾行動 正式啟動！

多謝藍絲送頭

佢地咁自私咁驚死絕對唔會出到前線

咁都無200000個簽名？

藍絲無論幾時都係只顧自己利益，同建制班陷家產一樣到依家都仲係掛住啲票

藍絲自私自會先算啦

有螢光棒

大佬啊 藍絲個樣一眼就認到喇 打咁多字懶係有組織性咁 睇到都尷尬

講就兇狠

唔好太天真 佢地係唔會夠膽落場 但係佢地等人散到7788或者好似係地鐵咁唔多人佢地真係會出手 左膠真係唔好再阻住人還拖 就係你班仆街搞到佢地咁撚大膽

藍絲全部老鬼, 又肥又大肚腩, 邊有力氣..上前..
直頭吸少少tg都暈低啦..

笑左，啲自私撚肯行到咁前，我切jer jer 都得

記唔記得福建幫襲港果日
有個白衫福建佬出腳 kick 手足 ?
佢之後發生咩事你地記得嗎 ?

夠膽你咪出嚟囉一齊暴動攬炒

唔好再重重覆覆出去玩陣地送頭啦屌
行動派要轉型
發夢既話小組快閃實際行動先係最合適呢個階段

藍絲D阿叔阿嬸盲都識分啦

千萬唔好打佢地啊，推比狗狗就得架啦。籃變黃只需要一秒

係啦 警察黎拉人時咪鬥扮藍囉拉住齊齊死攬炒

政府次次縮親都會同時行呢步

其實藍絲EQ咁撚低, 可能嗌兩下佢唔啱聽d口號自己都暴露身份
況且藍絲個d樣咁柒其實都好易認

藍屍想送頭早講嘛

咁有信心唔會拉埋啲藍絲告佢地暴動？

班廢老無錢會做嘢咩？ 重要買裝備

講就兇狠
如睇識過黑警有幾惡 走得仲快過我

第5點其實已fail

叫救命警察會過黎救你？
佢係咪漏左個腦係老母個閪

藍絲捉住果個原來都係藍絲

警班仆街唔出黎

等佢哋俾狗咬多幾次就知柒㗎啦，雖然都可能剩係敢話示威者累佢被打

好重要的事，無人知
就算有獨立調查委員會
無普選都無撚用
唔信？ 入黎睇！
唔該一人一推 推到上熱門！！！

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

佢地通常係企係後巷口同大厦樓梯口捕住

最多好似831幫手捉落單手足

入黎做盾多謝曬🤤

警察連自己友都打

夠薑上嚟前線囉
剩係識係連濃牆蝦細路

狗會放藍絲
以後捉到手足咪話自己幫手

【推上國際】 提升Twitter效率【集思廣益】

知唔知今日係咩日子？原來今日係Freddie Mercury生日！！！佢就係寫波希米亞狂想曲 bohemian rhapsody嗰條友。
雖然佢一早瓜左，但英國人仲好掛住佢。
唔識佢唔緊要，西人識佢。

大家推Twitter嘅時候推一推#FreddieMercury
唔知會唔會令多D西人望到你D tweet呢？

所以俾人捉倒就拉多幾個藍絲俾狗打，深藍都變深黃

佢地夠薑上前線先算

唔帶裝企最前自己友都會俾人屌啦

你放心
企定定任打
反擊又有絕對防禦的左膠

咁佢地咪參與非法集結囉

上到前線食到tg都唔走先講啦
咩又係講就凶狠 做就碌撚

藍絲有無Gear先，就算有都可能買錯
仲有見到大大粒催淚彈射過黎，就驚到走都走唔切

凶佢地班差佬係乜人都打左先, 點會同佢分

真正藍絲點會出街

藍絲正仆街

放心啦 佢地一定唔會做 得把口 冇錢收佢地會西做

捉到直接私了

殺藍絲

唔覺得班藍絲會落場
但防人之心係要有

佢哋個concept係咪錯咗
啲狗聽到救命唔係會衝過嚟打你咩？

［緊急］林鄭已交出輿論戰核彈！

塞粒TG入件衫

支持

如果被捉 即刻攬住佢大叫 老豆/老母 快啲走啊！

9成唔會出嚟，剩低私了

第三個po啦咪再推啦，推返行動po好過

搵佢地檔TG都幾OK

混入左仲識分你藍定黃咩
以為班狗有眼？

見到手足俾呢啲撚屌廢老捉住時，希望各位回頭打撚柒啲仆街，只要一兩秒廢老一鬆手不留神，手足就有機會走到，希望各有幫手

笑死，邊推邊笑9佢地邊夠膽出黎，比死黑警打下都好。

推佢出去食棍

見到呢啲仆街
麻煩附近有口罩嘅手足向安全情況下去救人
揞口(唔好俾佢引啲狗過嚟)、插眼(等佢睇唔到邊個打佢)
有春袋錫就去錫

好歡迎佢地上黎前線喎
一齊食蛋、headshot同食棍囉

D藍絲撐警集會 撐政府集會 俾少個崩都唔會去啦
而家叫佢地自發走到最前線搞D義士

[img]一周前，上海Costco開業半天就已給人潮擠爆，被迫停止營業，引發了輿論熱議。但當日有網民已用慘不忍睹來形容，不少顧客把東西吃了一半放回貨架、更有大媽帶小朋友在垃圾箱小便……。一周過去，大批顧客到超市退卡、退貨，Costco是否能在中國站得住腳？ Costco在上海開業火爆的消息成了國際新聞，28日晚間美股Costco股價突破前期平台大升5%，其總市值2天增加了78億美元，即約560億元人民幣！ 然而，火爆的背後有不為人知的隱憂。近日，一位曾在外國居住的網友董小姐曝光她在Costco賣場親眼目睹的一幕幕，令人瞠目結舌！ 董小姐表示，每走幾步，都能看到不要的商品被到處亂放，這些東西或許是買多了，也或許是看到結賬的隊伍太長不想要排隊，人們就這樣隨手將不要的物品放在其他的貨架上，或者干脆直接扔在走道旁…… 更甚者，把本來放在冷櫃裡的雞翼，隨手放在手龍頭的展示架旁，離開冰櫃的雞翼已經融化滴水；還有同樣需要冷藏的牛奶，6大桶牛奶被隨手扔在走道上，無人問津，似乎等待它慢慢變質。董小姐稱，國外不是沒有這種情況，但只是個別現象，並不像這樣這麼頻繁的看到。 除了東西亂放讓董小姐抓狂外，當她來到熟食區後，更是不可思議的驚呼：「在上海，竟然還能發生這樣的事兒？」 只見工作人員手中拿著一盒壽司，裡面的壽司已經被吃了大半。工作人員也是一臉的生無可戀，「被人吃了只剩下這點！」更讓人無語的是，有人吃蛋糕吃了一半，留了一點又重新塞回了盒子裡。還有海鮮什麼的，都已經見底了…… 董小姐形容道，超市裡公然拆開包裝，不掩飾地吃起食物的大有人在，無論是大人，還是小孩，拿著食物大口的咀嚼，希望他們最後都為食物買單了，而不是隨手一扔在其他的貨架上。 最令董小姐直呼噁心的，還要數她看到有家長在垃圾桶裡，把小孩尿尿。小孩尿完，家長繼續帶著她淡定的逛著超市。在超市逛完，全身乏力的人們占據了用餐區的座椅，在沙發上盤腳睡一會兒，似乎像是來到了宜家一般…… 然而，經歷了三天之後，大部分最優惠商品賣完後，又或者價格調升了，首波退卡退貨潮也出現。烤雞、蔬菜、咖啡等商品紛紛被退回，顧客聲稱的原因只是「買多了」，在退卡區更是排起了長隊。 距離Costco開業已經過去一周了，很多人開始意識到當初的瘋搶是不理智的。在超市的出口位置，會員卡的退卡處，退卡的隊伍很長，人太多了，工作人員兩點還沒吃上午飯。 目前，很多輿論懷疑，在熱潮過後，且面對電商的競爭，Costco能否克服水土不服，繼續在中國生存下去。即便如此，Costco的火爆程度完全超出Costco的預料，該公司CFO表示，很有可能將在上海開第二家店。到底Costco這種銷售模式能否迎合中國大媽經濟，要拭目以待了。[/img]

哈哈，前線帶件撐警T入背囊，又可唔可以自稱藍絲??

而家小組快閃

藍絲麻煩跟貼D

反制服

黑警先生 我捉到個暴徒啊

又或者啲黑警根本會兩個一齊打 隻廢老藍C就知到自己碌撚

呢班垃圾夠膽上前線至算啦
何況有個五十歲企係我隔離我會唔知？

我就唔信藍絲敢出嚟食彈
但都要小心

多鳩餘

一係就食tg
唔食就要帶gear
有gear班狗已經打柒你啦

傻西

班人冇錢收邊會敢混入去啊

藍絲鍵戰比例仲多過連登

各位藍絲
你夠膽入黑衫堆你都係「自己人」
我哋比人拉
一定篤你出嚟
搞事個個你都有份 仆街

硬膠想法

我對黑警既“專業”好有信心
唔理你係咩顏色 打撚咗你先
吹啊！

佢地又唔係警察，佢地出得去企得係前面一樣要拉

藍屍夠膽上前線就唔叫藍屍啦…

保安局局長:係現場就有心理準備中招

一齊非法集結同暴動

藍絲夠膽企前線先講啦

如果叫救命狗會唔咬人 我都會叫囉

都好，打破佢地對popo既幻想

到時我地再反反捉佢，話佢係黃絲得唔得？

總之見到藍絲就私了

online新角色

藍屍肉盾

藍絲有樣睇

到時比狗打到殘廢唔好喊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

傻撚到
以為學警犬就玩到野
即場打柒佢都得啦
現場點都黃多過藍
驚春

一定唔會啦，如果係咁
我地俾人拉到之後，話捉黃屍，個廢老先係黃屍

差佬會打埋佢地

黑警到時 一樣捉埋佢地

推

講哂比人知都有既

呼籲埋啲藍絲帶埋武器出嚟旁身，啲狗一齊捉嘅時候仲唔斷正

中國人不打中國人

呢啲想陰鳩我地嘅間諜走狗絕對唔可以放過！

搞唔成比狗打兼拉埋仲好笑

驚佢食tg食到變黃

見一個私了一個啦

無人格可言洗鬼同佢客氣

唔怕被起底就去

呢個一定啦

點樣click跌隻曱甴？

藍絲真係無撚腦 夠膽落場先算啦
驚到時落單果個係你炸

其實好簡單，由頭到尾個運動都係自願既，冇人可以逼你留逼你走。你想走有人出手留你就打撚柒佢就係咁簡單。

後告個捉人既啦， 大家都係黑衫， 不用分那麼細
要死齊齊死， 推佢埋班狗度等佢都食幾棍，到時指証返佢地轉頭

藍絲收皮啦 班友冇錢收唔會做野打飛機多 全部老野自私鬼點會出黎

肉盾

笑死
人一藍 腦便殘

班垃圾夠膽上前線
係屋企打飛機就勁 垃圾

扑多兩棍

班垃圾遊行都唔出, 淨係吃喝玩樂邊得閒理我地

無陣地戰就無得搞呢d鳩計

所以我成日覺得你地背脊要DIY尖刺裝，冇人可以從後攬實你

藍絲一眼就望到啦on99

屌 得把口 有幾多隻藍屍肯企係前線

告藍絲參與違法活動
我黃都只係潛入去違法活動做卧底

佢地夠膽出先講啦

其實豬嘴已經係場上基本裝 佢地就.....

咪試下攞好市民獎換俾人打爆頭

佢哋都唔會上gear,未上gear第一輪催淚彈已經要FA

唔知係藍屍們跑得快d
定係我地跑得快d呢

you are damn right

笑左
會唔會太天真
班狗見人就打就拉㗎啦
情況混亂嘅時候你估你會做到咩
瞓醒未啊
點證明你唔係示威者啊

寶琳果個係咪藍絲

想分化 咪中計

要kick低人，即係預先企到好後？

佢混入去，到時比人捉埋就

藍絲第一步已經做唔到，未混入個樣、表情、行為已經出賣左佢

「全城吊藍絲」上線啦

因間班狗拉撚埋佢地就好笑

藍絲去死

一係俾黑警無差別攻擊
一係俾勇武私了

自己揀

啱，到而家都仲係藍絲通常都淨係識打嘴砲
鍾意落場食花生嗰啲晨早俾兄弟郁/俾狗咬過

江派亡我香之心不死

捉埋你啦柒頭，仲好市民獎

下，去得現場，都有份啦，你覺得黑警會分藍唔藍？

歡迎呀, 快d跳入黎染返黃自己, 洗禮

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

岩啦
下次有手足落單比狗咬緊
嗌住我支持警察架!我支持警察架! 咁過去幫手足還拖咪得囉

出黎一齊食tg
轉頭俾黑警打撚埋一份就爽

大家真係小心 同埋真係要殺一儆百 唔好畀佢哋覺得冇成本

前線就可能未必
但退嗰陣呢？
啡衫海關狗洪國樑
記唔記得條仆街做過啲咩陰質嘢
只係希望手足未返到屋企都唔好掉以輕心

用口對住頸動脈一野"錫"落去

用口對住頸動脈一野"錫"落去

用口對住頸動脈一野"錫"落去

用口對住頸動脈一野"錫"落去

用口對住頸動脈一野"錫"落去

捉到就會打柒

香港人要學識分辦敵我,自己覺得私隱係有足夠保障警犬難追既就出手然後走人啦,要快過左膠

講得出做得到
唔做死全家呀，藍絲狗
死撚日得把口，請你地食棍死椒

push

拉埋公眾地方行為不檢
傷人之類就好笑

btw諗既人根本係想推班藍絲俾人圍
心腸好惡毒

黑警打埋佢就好笑啦

咁有信心人地唔會拉埋你非法集會

下次真街坊又捉住啲藍絲叫救命

on9啦 一定拉埋佢地

其實不難辨認藍絲

總之邊撚個係狗發癲捉人時候，關建時刻扯住人唔比人走果個就係鬼，大家有共識救人，直接最大程度力量擊退扯住人既仆街

究竟有幾多藍屍夠膽呢
唔怕俾人當黃絲拉既咪出黎一齊食TG放題囉

寫果個都冇諗過對方一樣可以反口話突然被暴徒襲擊,
屈返佢嗌口號而自己撐警。少少口術已經可以一齊拉。

如果大家都係街方look 調轉做都得既姐 捉住藍絲屈佢係示威者

前線真係要小心，特別係落單個時。
不過感覺似分化和理非同勇武。

佢地夠膽先算，你見d狗去列邊都得班人屌佢，邊有人撐佢

下 咁正？ 前線話自己係係藍絲都得啦
彈出又彈入.gif

呀蛇會用佢"專業"能成去分架啦

前線冇gear既
一放tg佢都頂唔順走左啦
你信佢地會買成千蚊裝上前線咩

攬炒方法：
啊叔/啊姐，你走先，唔洗理我！屌你死警犬，要捉捉我好啦，我唔識佢架

有腦既落到場分分鐘藍變黃
無腦既隱唔隱藏到都成問題
棟完手足都唔知走唔走得甩
隨時執2個肉盾幫手足擋棍
我絕對支持

留名睇警察捉左臥底

藍絲會企到最前？又顏色水炮車，又催淚陣，又橡膠子彈、布袋彈同海綿彈喎

錫春袋，講完。

自己聯想

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

佢地得把口 撚夠薑落場咩

驚佢地最終撲低啲阿蛇咋

藍絲無咩可能做到
你見支持政府D集會咁小人就知

班藍絲不嬲都講就凶狠，做就碌撚
仲要深入戰地食tg？不了
未到前線聞到少少味已經走啦
仲話捉人

但都萬事小心

當有一個藍絲跟佢咁做再被人打到仆街果陣，佢就會深潛

然後黑警就一棍仆撚埋佢

咁其實我調返轉扮藍屍捉返藍屍得唔得

我真係打鳩佢地呀

其實佢地到咗咪都係參加緊非法集會 告埋佢地暴動罪理得你黃定藍

班藍絲食個催淚彈已經打柴啦

咪就係啲阻膠阻撚住哂 唔比手足郁手
啲撚樣先會心雄
整一兩單斷手斷腳永久傷殘佢地夠閪膽出聲咩 到時見到混路走添呀

屌班藍絲社會垃圾 得閒到咁

佢地食撚過蛋未

你咪黎囉 講定想點癱法

等等先
(姑且當有好多藍混左入去)
佢黑警進攻果時點分藍定黃?
點知係黃捉藍定藍捉黃?

咁當然一個大叔捉住個後生嘅黑警就識分啫。如果係大叔捉大叔又點分?
佢地要捉前線就要行到好前,如果黑警唔進攻,係開槍咁廢老咪變炮灰?

如果廢老捉唔到人變佢落單咪比黑警捉埋

一定俾黑警打埋一份

黑警見人就扑
咁大塊人肉盾牌
大家要好好利用呢

驚咩
食完 cs
你估下班黑警見你企定定係路中心唔知想做咩會點？

咁如果調返轉，我捉到隻藍屍交俾黑警…咁會點呢？

感謝藍絲無私奉獻做肉盾 俾黑警打到

想比人告咪黎囉

屌 班藍絲講就叻 叫佢地做？ 佢唔驚畀人打？

所有手足被拉時記住答“自己人，我幫手拉人”

點解要遮名？

一睇就睇得出啦 佢地黎仲好

推佢出去比黑警打

藍絲又玩精人出口笨人出手。

無錢班垃圾藍屍點會敢行去前線 真係搏食彈拎好賤民獎咩

啲狗一定認得你係藍絲 比個好市民獎你啦

反拉返佢地得唔得推佢地比狗

攬番對方 再鬥大嗌救命 到警犬黎個陣就話自己先係好市民幫手捉人

一陣連你班廢佬都拉埋

快啲黎 急不及待想同藍屍切磋下巴柔了

講就叻
廢老夠薑落場先算啦

如果真係落場
肯定藍都變黃

支持～不過應該未開波己經散水

我好驚一陣藍絲捉住個藍絲交俾警察

500萬人大遊行 全球第一 就靠全香港人

係咪覺得撐popo唔會比人告非法集結

咁多屎橋係咪何君堯諗出黎

我驚，我驚錯手打死佢、或者情急下扭斷佢條頸，千奇唔好

真 焦土派一陣俾狗打到仆街仲拉鳩咗就好笑 啲狗點知你真撐警定鳩up甩身 去新屋嶺啦藍屍

本身臥底都係咁
所以咩係hit and run

有藍屍搞事就往死裡打

最大問題，POPO無眼，可能第一個打柒左班藍絲，加上藍絲多數年紀大，走唔去機會好大，我地可以出文宣誠應藍絲助陣，找個方式識別，被追時，搵佢地送頭就好

睇下幾多傻閪食棍先

反click

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

700萬人上街不是夢

如果見到有依啲畜生一腳ban落佢個頭到唔洗留手

留名等睇佢俾狗打到變深黃

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

好呀 一齊黎食下煙 食下棍